求UST MATH3423 yu chi wai notes, 想自修

如題，thx!

留tg3000